到底點樣先可以放低一個人

好辛苦

要放低一個人最緊要係放低

明白到佢真係唔愛你

放低兩個

只係我暗戀佢

送你一首歌

多謝你

放開兩隻手

可能要問字幕聽

當你變得成熟長大後 自然放低 可能係 一年後既你 回望時 已經得返 回憶 唔會有咩波動既感受。總括而言：時間。再加快進度既：新戀情。

我快樂有時 我叫悶有時

唔好放低，再繼續追佢

time will tell

俾兩日時間自己

識個mk 取代佢

樓主我建議你放棄啦
女人拍拖冇好下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心